屌那星 巴巴托斯使唔使咁能屈機

開定

幫手吹奏埋我OK???

冇睇美職

唔洗睇都吹奏得架

屌你今集睇古辛手撕25仔啦

屈到

下集仲屈 打爆維達

便宜左條25仔

渣架 唔怪得要換裝 原來比巴巴托斯屌打

紅毛MK

如果係基拉大和就執返條命

如果係昭弘打爆隻艦會更好

屌又ein又巴力 屈唔到g

被人屌打

完左未，完左一次過睇

4月結局

會有第三季？

No

今集劇情大加速
兒童節目時段講戀童 仲要有床照
唔怪得朱古力見到三日月會淫笑

岩晒菊花陰條撚屌

而加追黎睇先

燈到三明都唔夠打

大結局又咪開外掛

勁到

死埋

屌比個癡線女搞掂

唔算啦 果陣已經冇晒意識 咁岩去到條女面前訓低

好勁

幾勁

破滅魔劍=黑歷史

比人砍頭

但巴巴托斯最後真係好勁 成隻喪屍咁

條女仲勁過巴巴托斯

睇到我屌晒鬼, 糞作!

做左49集城寨英雄
第五十集開鎗打死哂班傻仔

得萊德一個人仲有記性 識報仇
果幾個大既當無事發生

有著數就當冇事